等我做多兩年，你先慢慢排年資啦

笑人之前，好好諗下結局先啦